骨氣方面，可愛＞占士＝kd

寧願辛苦啲，都唔想組超明星隊easy mode拎冠chok成就，佢唔係女人，占士同kd先係女人

kd：加入73－9亞軍隊

占士：熱火三超巨，愛回家＋簽love，宜家為咗組湖人超巨又矮又西成個女人咁求可愛過嚟，話咩兩年後比大佬你做

lbj 明顯好過kd 佢起碼有翻騎士打翻個總冠軍 kd最垃圾

已經有兩冠同兩個 fmvp，做乜要去做人二弟/三弟

撚左成年馬刺

返騎士組巨頭有咩值得打飛機

無佢番騎士
騎士會有冠咩
被譽為最強新人
超越james果位狀元依家去左邊
事實就係無james 騎士係垃圾隊
艾榮 love 都無帶隊入季後賽

你打成堆野出黎讚美佢能力做咩
我依家係講緊能力咩
講緊佢人品呀 d死忠就係咁
James走去組巨頭再打飛機講到另一個組巨頭既人可恥
你試下騎士單拖得佢帶全部垃圾 睇下佢會唔會come back home

kd唔番雷霆洗底真係好無用

講人品點睇都係可愛同pg最差啦
講埋出面話西書係兄弟唔會走轉頭就走
可愛一條友拖死幾隊球隊
james組隊還組隊
佢組親果d都係入唔到季後賽
Wade 龍王 love 艾榮 ad
全部都係冇季後賽資格
而kd就加入冠軍隊
pg同可愛都係季後賽球隊啦
結果就係
james帶領騎士拎冠

今年kd都可以選擇番雷霆架喎

kd: 我注定要做lbj契弟

吾皇比其他兩個優勝之處就係佢洗咗底，克里夫蘭同邁阿密球迷都唔反佢

撚鳩埋湖人

死返玩具台討論啦